究竟美國教育邊度出問題

有無巴絲講下美國嘅教育

教到班後生一個二個無邏輯思維，為反而反，成堆紅衛兵小粉紅咁
佢哋學校係咪由細灌輸黑人係至高無上，白人天生就要服從黑人還債？

外國年輕一代有父干，無左以前果陣咩都靠自己既諗法所以咪變曬豬

因係衣食住行無憂無慮
覺得身邊所有野都係理所當然

同古羅馬基督教一樣，宣揚所謂既普世價值，批鬥傳統宗教，但對野蠻人入侵就張開雙腿

有無巴絲講下香港嘅教育

教到班後生一個二個無邏輯思維，為反而反，成堆紅衛兵小粉紅咁
佢哋學校係咪由細灌輸白人係至高無上，黃皮膚天生就要服從白人還債？

佢哋仲有孔子學院， 洗晒腦

好過香港教育囉